其實拍拖為咩？

每段關係都會有段時間會問自己 到底拍拖為咩....

係囉，到底係為咩？

被愛唔開心咩

開心

開心
但開心完呢...

拍拖為分手 完

On9

最叻係咩呀？
溝女！
除咗溝女呢？
Err...
係玩呀！ 溝女都係為玩咋嘛！ 唔通為結婚咩

多舊魚

係

寂寞 想有個人係自己身邊掛

拍拖正常係人嘅必需品，係生理同心理需要，唔係要為左啲乜